我男神同我講佢今朝發夢 夢到上原亞姨俾佢口爆 之後夢遺

到底係咩意思
係咪代表佢想口爆啲啊姨

1.5/10

係咪因為冇是咁的

你口爆返佢

俾上原亞衣隻手指佢睇
佢即刻不舉都似

已約咗佢一齊69 一齊口爆

讀完了依賴
我很快就離開

bye 唔送